# RaZi Chat

### Описание

Общий чат для общения
Back-end для - https://gitlab.com/raizer9058w/chat

### В разработке использовались

##### Back-end

node.js, ws

### Установка

-Склонировать репозиторий в свою директорию  
-Перейти в корень  
-Запустить node index
